早前睇完個巴打個post覺得好啱

溝女真係好麻煩
又要追又要表白又點點點先一齊

所以我今日見到條女好撚索
諗都唔洗諗就沖咗上去問佢可唔可以同我扑野
結果俾佢車咗一巴

不要暗戀

係咪你太柒啊?

我同你一樣問法 條女即刻話好

犯法野我唔做-.-

你未俾錢

你做政府吉祥物緊係有錢溝女啦

俾錢就唔叫感情啦

嫌三嫌四咁你叫雞算啦

不了

原來你就係岩岩個死肥仔

條女好撚素 同你有啲不符
你應該認錯人

我都好素 利申素食撚

索 索呀

你又話素

0/10

咁而家話索呀！

你搬龍門 我唔同你玩

吹咩

唔鳥你

慢走

原來就係你條仆街